用 支 牛 破 產 死 全 家 5 抽 ibond 者 死 撚 埋 一 份

屌你老母你班垃圾

負皮條撚樣出完殯？

用支牛抽ibond 呢 ？

買 iphone 呢

邊個再用東江水就係二五仔

樓主：你啲資料已送中啦x你xx

支牛報價一通落盤
好難避免

問媽咪麵佢就潛水

條柒頭咪病撚死緊囉成班戇鳩仔拜條支那狗神 跟撚埋去墊屍啦

潛你老母隻爛臭閪咩咁媽咪麵呢咁媽咪麵呢生撚緊癌囉咪死撚緊囉洗乜撚人答姐冇撚腦咖？